呢位先知堅定流？

2016 年 8 月，預言 trump 當選美國總統